我想問有冇中二嘅語文練習可以借嚟抄？唔想被媽咪鬧

好似呢本咁，多謝你哋先

咁細個就學人抄功課

想睇下人哋點做，再自己做一次，可唔可以幫我問其他人，趕住要

上網冇，我要呢本嘅model answer

你個衰仔，毛都未生齊就學人上網抄功課？

我陣間就去書局買多10本作業練習同埋藤條，你今晚等食藤條炆豬肉啦！

屌你，唔比咪算，扮我啊媽做乜

仲用緊第三版呀你學校??

求其一個連登post都中二味十足啦